一句講哂 聽歌用咩app

spotify
joox

apple music

KK扑

poweramp

joox係騰訊vowo, 不了

kkbox

Youtube

最近用緊telegram

兩樣都中資 點用

千千靜聽

SoundCloud

Apple Music 都奶共
結論全部都唔用得